iOS 12 NFC 將開放予更多交通卡

傳聞話 Apple 將於 iOS12 進一步開放手機 NFC 功能，包括支援更多交通卡。有 tech editor 指出，新的 Apple Pay Transit 同之前支援 Suica 的標準不同，新的 Apple Pay Transit 以 MIFARE 為標準，理應能支援更多非 FeliCa 系的交通卡，例如英國的 Oyster。

希望下一輪八達通真係加入到。

android 追上未

八達通: apple一日唔科水,我死都加入apple pay啊,你吹我漲咩

八達通班老野點會做

根本技術上/control上已經compatible
係八達通唔撚john咋

根本就係各廠自己做ANDROID
GOOGLE收唔返大權

八達通呢d垃圾點會做嘢

八達通已經係felica系啦…要加既iOS11都可以加

Samsung 未有NFC 八達通囉
你坐左幾耐呀?
同埋Android NFC一直都已經係開放使用
Apple 追上未

android 好多時都唔理安全保安問題
apple一定做足保安先推出

咩叫好多時唔理安全保安問題?
1. 咩保安問題?
2. 點樣唔理?

比Android 開發者手冊你參考下 你應該可以指出邊到有問題

Apple唔科水

八達通不了
要同人分肥豬肉

唔係唔得

係柒頭8達通唔想join

好明顯啦... 技術上完全可行 淨係放比Samsung 機 都係商業決定姐

八達通間公司真係短視到死

睇佢ios 要人俾錢額外買舊野都知on9啦

人地支那寶就貼錢你用

高下立見

死都加入咁正

其實八達通個主席使唔使出席啲商界同業大會
全球一齊交流用智能卡經驗

唔知條撚樣出到去會唔會比人指住黎笑

希望apple會係ios 12有驚喜話support 八仔啦

不過八達通呢間濕鳩公司都係訓啦柒頭

有機

你調轉左，係八達通su唔support apple呀

日版iPhone 7/7Plus, 國際版8/8Plus/X已經可以support到八達通

我咪咁既意思
話係八仔on9

android開放NFC：唔安全，冇撚用
iphone開放NFC：新發明，安全

iOS 12有加到八達通，我帶枝KY過矽谷揾gay cook

Gay cook幾有牙力都冇可能説到八達通班不思進取班死廢老